Title: Le Hack De Tux
Number: 05
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, des jeux pour les enfants qui tournent sous Linux, et un focus sur le hacking bancaire
File: ParoleDeTux05.ogg
Filesize: 74596954
Date: 20-07-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
